下屆區議會 立法會有沒計拉班保蝗狗下馬

機會大唔大

今次飯民有少少反cup 會唔會多返啲後生仔肯投
鄺囝

區議會之前有啲區差少少就過半 減咁啲地區大白象

其實都難
佢地果d好多都係緊盤 鐵票來 or 用錢就買到嘅公公婆婆票

過左送中仲有下屆先算
泛民主派議員起馬三份二人入到你顛覆政權
上深圳吖那睇東江水吖那
一野的你上黑龍江勞改

開始驚鄺仔太多票，分薄其他民主派

佢繼續超區既話唔怕多票

計乜L
文宣cctvb班阿公阿婆先啦

鄺囝(民主黨)
明光社
聖詩耶膠
都有反cup嘅一日
呢個世界真係好奇妙

立法會廢左功能界別
先有機會將保蝗狗拉落馬
唔係唔使諗
上次選舉
35席攞左25席
點夠玩

都幾難會廢到